香港站遺失city 學生證及八達通

如果有女仔岩岩係香港站唔見左。請自行去香港站cs 拎返。

個呀叔見到位度有失物。就咁擺過隔離。然後望住我笑。